就黎考車 師父講左一樣激勵我1take pass 既野

佢話：如果你依家比$500我，你1 take pass既話 我就連本獎你$1500。
但之後第1 &2次都fail都唔緊要，你只要跟我學車既話，第三次考車就免你租車$1600租車錢

咁我應唔應該用呢500$，換$1500返黎 聽落好吸引，博唔博得過

利伸 自動波私家車

傻嘅先會比

唔知師父講真定講笑
如果係真我1 take pass 有$1500，唔好彩要考3次既話，都free 租車錢wo

因為佢知你肥撚硬
實有d位要擰頭無同你講

一、 冇白字黑紙寫明，你1 take pass佢走數走你嗰$1500你都奈佢唔何
二、 考三次，每堂個半鐘賺你五百幾蚊，夾夾埋埋多過租車錢好多啦

三、 如果自動波都fail，不如放棄算吧啦

咁當佢真係會比1500$呢

橫掂fail都要$1600租車，依家當買定個保障，係咪都算抵，$500換1600

考試信心 1半1半

瘦底大波波

第一堂試堂都冇收錢，都幾好人

1. 如果你覺得自己 1 take pass咪比囉，用$500賺$1500，如果真係pass左，用黎幫補學車$都好。

2. 有啲人考1A牌，都會fail幾次 所以$500 換一次租車$都ok既

btw 如果你係考棍van, 就真係博得過，利伸棍van考左3次先pass 果陣c父同我玩既話，$600都肯比

俾$500啦，考自動波私家車邊有可能唔1 take pass

睇下同師傅關係點 我同師傅關係好好 考完牌過時過節都會傾下計 我果陣考天光道L 位 唔識泊S 位佢又特突免費教我 到依家都好感激佢

如果你可以fail 2次考第3次既
我會建議你唔好考
為公眾安全 少個馬路炸彈

利申 1 take pass

瘦底大波波褔利

咁如果第二次就考到呢？

自動渣波都唔1 take 既話 真心考到都唔好渣出街
太危險

大家都係大波波

第二次就咩都冇

希望我遲d都會1 take pass

自動波10個有9個都 1 take pass

1 take pass機率得兩成幾三成

仲以為係靚女教車

建議轉師父

擺明睇死你會fail 呃你500